公務員雖然係港共走狗, 但都有手足, 唔應該制裁哂全部人

警隊都有白警，唔應該制裁哂全部人

其實你覺唔覺得自己好煩

星期六都要開工

樓主係咪考左好多次都考唔到公務員？

佢好似俾公務員搶左佢前妻

好多5毛入來叫人制裁公務員?

0

2020仲信香港有白警？